# Список задач #

1. Реализовать таран(оба кораблика уничтожаются)
2. Реализовать реальный лазер
3. Разбить арену на зоны для поиска противников
4. Сделать возражение кораблей
5. Уменьшить кол-во систем
6. Вырезать данные связанные с рендером из ECS и перенести их в контроллеры.(Смотри трансформ пули)
